[咩都插沙求救]HA RN internal transfer interview

請問有冇過來人分享下interview 會問咩問題？

18個月左右
係呀

resign後係咪一個月就可以再報

依個我唔清楚

推

6個月過冷河

多謝你
如果真係有人事問題, 點講好呢? 如實講?
擔心如實講會俾人覺得篤背脊咁...
另外, 有冇更多detail/ tips
Thank you!!

明白! 多謝你
會醒水!